序言書店被屋宇署要求拆招牌

[新年拆招牌倒數]
序言個招牌本來上年屋宇署要拆，結果唔知點解無拆到。但我地前排收到屋宇署最後通牒，再唔自己拆左佢就要告到我地坐監，所以我地唯有約埋另外兩間店夾錢拆左佢地啦。
鐵定1月10號晚就同大招牌講拜拜啦！要望多兩眼就好襯呢10日過來喇～

#拆左後會唔會影響生意
#應該影響都幾大
#但可以點
#到時先算
#希望業主快d做合法招牌

佢哋fb

哩啲係違法既，fine
但好想知道，係咪成條街都會陸續拆先？

好多老字號既招牌都俾屋宇署落咗最後通牒要拆喇